# Lesson 3

## 必須課題
**アプリ定数を取得するクラスの作成**
config ディレクトリは以下のアプリ定数を格納したファイルから値を取得する
- Config::get('hoge') のときに config/hoge.php ファイルのデータを返す
- 第2引数に値を設定した場合、かつ、第1引数で該当の値がなかったときは、第2引数の値を返す（デフォルト値の設定）

## 追加課題
- Config::get('hoge.tata') のときに config/hoge.php ファイルの tata キーのデータを返す
- Config::get('huga.piyo') のときに config/huga/piyo.php ファイルのデータを返す
- Config::get('foo.bar') のときに config/foo/bar.php と config/foo.php の bar キーの両方が存在するときはデフォルト値を返す

## ポイント
実装の方針
1. Config ディレクトリの存在確認
2. アプリ定数格納ディレクトリの存在確認
   - 1 で確認した Path に引数を `.` で分解したものを一つずつつけて存在確認をする
   - 一致したら次の引数のブロック、一致しなかったら 3 の処理を行う
3. ファイル内のデータを取得
   - Path + 引数 がファイル名と一致する場合はファイルの中身をすべて返す
   - Path + 引数 がファイル内のキーを指している場合はそのキーの値を返す
   - それでも引数のブロックが余る場合はさらにそのキーの値を返す